達哥呢條片係咪演戲爆發？

達哥呢度幾好戲 其他人都做得幾好

童童 呀冰

佢扮女人已經扮到走火入魔，拍片都要扮

上得多連登就發現自己唔識中文

演技Sorry

達哥又有排講

係咪扮緊回魂夜

你個名

睇到好尷尬

真係好撚似蔡思貝